想搵返一套劇

大約10年前亞視有套劇，午間食飯時間播，入面有好多角色，故事講國民黨同共產黨，笑片黎
以前同婆婆成日睇，好想再睇返懷念下
有無巴絲有印象？
唔該各位

套戲講廣東話，故事場地喺廣州

推